世界三大安全套，杜蕾斯，岡本，香港警察

衲dee好波

老推認同

綠色安全套

老人認同 直上三大 popp好野

老阿認同

朕認同

老南認同

老毒認同

飛天南

老T認同

咁你做愛果陣會唔會笠個警察係你條撚到？

堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

老喜認同

呢個笑左

你做黑警，中出人唔認數/叫雞唔比錢都仲得最強安全套